其實如果史汀娜無比基拉殺到嘅話

咁正

如果冇死到嘅話路人瑪莉亞係咪會繼續姣溝亞斯蘭

btw
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

芙蘭世界第一

明明係比路人真淹死

成日都覺得stella同卡嘉蓮好似樣

我愛拉克絲

卡嘉蓮個樣惡咁多

冇分別

心機婊

好似冇睇過呢幕

平井樣，邊個唔係

基拉依d偽善撚 小學雞先like

善良，溫柔

根本個堆主角都一撚樣

有生之年會唔會有一套超越到seed既高達

唔會
因為細妹跟咗亞斯蘭走 除非姐妹丼

出新未

age都夠超越啦

係stella太廢

黃大和無諗過 桶爆部機會死人

佢自己次次都冇死

Stella真係正 同路人真襯過露娜瑪莉亞好多 同露娜一齊咪又比佢食住 不如要純情大波妹好過

佢唔殺
本身強化人冇藥咪又係要死
一係死 一係繼續返去揸高達
飛鳥真點都係悲劇收場
陰公豬

無比滴

露娜瑪利亞都係心機婊嚟

芙蕾先最正

如果冇死會俾阿斯蘭收埋入後宮

史汀娜同亞斯蘭0交流喎